估唔到ZA bank 用d咁既人

好想嘔喔

WFC
本身就唔應該用呢啲支資虛擬銀行...

推

唔止佢，居然仲有人請出軌奀星同佢個奀星第三者去品牌活動又賀佢地新婚影相放ig 都唔知咩心態，搵都搵個正經人家啦

好撚核突呀屌

今日先識呢條2打6